今日去左正骨

如題，周身舊患，膊頭，腰，膝腳
成日酸麻痛，有朋友睇過個師傅
話ok,睇完真係立即好左
係正骨果時都幾難頂

同埋價錢算貴，全身搞晒check晒
要1600，800上半身，800下半身
連埋針灸，火鑵

價錢係貴
不過check到腰痛原因係
有扁平足同腳形問題引起都好

扭頭好似機關槍聲
連鎖7下啪啪聲
右邊頸膊頭陳年舊患
膊頭心口骨又係連續響
正完骨膊頭真係2邊平返

睇完覺得好過手法治療
果位後生師傅
上次睇完感覺無料到

Address

全套？

無地址點討論

深水址南昌街7x號地下
藍色門口
我唔係賣廣告架

之前俾人介紹睇個官塘廣場
後生師傅，依家佢搬左啦
果位我認為無料到

我都周身傷
得閒都要去睇吓

Ching記住坐姿嗰啲要繼續keep返 正骨唔係一勞永逸㗎

咁貴好唔好

今日正完，係立即感覺
條頸膊頭鬆左好左，好神奇
佢重話過2日會更好d

之前條頸右邊膊頭成日酸麻痛
攪到成日要fing頭
隻手舉起，轉向後有問題
同扯住好唔舒服
俾佢正完係好左

貴就貴，唔係講笑
睇跌打都係240一次

但係可以立即鬆左
同埋佢講到咩問題同原因
再講埋之後點企點坐
我覺得唔錯，好過跌打

之前睇果個手法治療
都係800，訓張普通按摩床
推下搞個推火鑵就完

依個師傅張治療床
同youtube上面
美國正骨果d床一樣
係果類可調節唔同位置上下床
起碼感覺專業好多

經絡堂明師傅唔錯，不過多人book所以做密咗
俾佢啪頸係幾舒服 但做得密唔係幾好

搵日去試下 唔該晒

可靠？
有冇叫你覆診？

做完都係要做重訓強化番肌肉

係咪叫ken tam姓譚嘅

我之前玩 boxing 整親
再加上坐姿唔好
所以提肩夾股痛+緊
平時喺 Kwun Tong 宜安街睇
$500 一次
感覺都專業
但始終未斷尾，所以想試吓
Thanks

睇完，佢話下半身腰腳無咩野，
唔洗復診
上半身頸膊頭，佢話再連續酸痛唔妥
先要再睇，無野唔洗睇，都算幾公道，
唔會9up一論叫你幾日後再去

鬆腿

我都想整
但個個都貴

寧願貴咋咋淋搞掂
好過嗰啲$200$300 1次
但求其幫你按兩野就收工

想問係男定女師傅？

開名個手法治療廢材師傅係邊個啦 等人唔好中伏

我覺得佢唔掂無料到
搞完重衰過未搞
唔代表依個後生師傅仔唔掂
可能其他人ok呢
不過睇fb,佢都好似停左無再開檔

個後生師傅仔係咪我講果個先

姐係邊個呀 有朋友介紹準備睇 唔想中伏

好似叫ken tam手法治療